[議員必睇]新移民返回機制

呢個post因為想俾議員睇，所以用字會同平時唔同

新移民返回機制講咗幾年，仲未搞得成?
唔該催一催香港政府先，早啲同大陸傾掂條數
大陸人用單程證嚟香港，始終係新移民，未適應到香港環境，仲覺得自己係大陸人而唔係香港人，甚至可能廣東話同正體中文都學唔掂，仲有香港嘅生活費用已經係全球最貴，大陸人真係頂得順?
如果嚟咗三個月都適應唔到係咪好痛苦?咁仲夾硬留佢?

建議修例:
大陸女人同香港老公不和離婚，一係就融入唔到香港文化，一係涉嫌假結婚呃香港居留權(又或者兩者皆是)，建議呢啲例子自動套用返回機制
而且應該不設期限，凡97後使用單程證獲得居留權者都可以隨時決定/強制返回

減少港中矛盾唔係做左膠無限縱容，係要制訂對各方都有利嘅政策

我知道未必可以全部實行，但唔該最少實行一部份先

直接拒絕入境

重搞咁多野？
你幾時見過蟲自己走？ 賴死唔走就有

你覺得班指定反對派會做野咩
就算真係個個咁齊心落力搞, 第一大黨會比呢單野過到咩

中共：新移民未能融入
係因為香港未夠大陸化
應該加速推普廢粵+輸入人口
令人口基數以新移民為主
然後要香港人適應大陸生活文化

註：中國對香港有全面管治權
中間無所謂剩餘權力

覺得灰心？革命or移民
香港救唔返 唔使再徙腦汁

Sent by ACO Gpdiu 😂👌🏻👌🏻

呢個提案係搞現有嗰批
之後嗰啲要降甚至零配額

我係用一般香港市民身份去提出議案

唔會囉 新移民先係立法會選舉票倉
除非取消新移民有投票權

新移民適應唔到香港生活的確有需要喎
係迫切問題

民間可以做嘅事: 搵一班後悔落嚟香港嘅新移民去請願

當年要住滿7年先可以申請公屋 / 綜援。

係某黨上訴去終審庭 先改例 (請google一下邊個黨)

返回機制就最撚on9
咪姐係比班人係咪都先呃身分證再彈出彈入
如果有批人r 完身分證發現仲衰過住大陸, 又無可能拿番中國戶藉,呢班人叫得淒慘先有阻嚇性

咁係攬炒做法，可免則免
同埋民間仲有一件事可以做
請上去大陸論壇講移民到香港生活幾咁淒慘

如果人人做錯決定都可以返回
你係大陸人都會人人拿張身分證搏公屋先
衰左咪走

設追溯期好難實行喎

左膠一定針住追溯期黎屌，話人地都已經黎咗咁多年點都有貢獻

俾議員睇就用書面語或者英文啦

仲可以整個強制返回
專針對呃公屋嘅人

case by case嚟睇貢獻

佢哋冇可能唔識廣東話
唔通議會廳要用書面語?

支持

大灣區咁好，上返去啦

要強制執行性

輕則應該要永久拒絕入境香港

書面語表達會更好嘅

但要你尊重傳統議會規則

咩叫case by case嚟睇貢獻
點解唔直接拿公屋綜援就踢

返回機制係比大陸人自己視乎邊一方有好處而決定
想政府有權踢人果種叫 遣返機制
立法會文件有'立法會十九題：處理免遣返聲請'

飯民主張的返回機制係比大陸人自行決定做香港人定拿返戶藉做大陸人好

現在就係因為落香港要放棄大陸戶藉,部分大陸戶藉年結有錢分,所以少左呢批大陸人落香港

做政策討論首先要明現在政策